
                      Muy buenas a todos.

Vi la película anoche y...ME ENCANTÓ. Supongo que habrá personas que la pongan a parir por las licencias que se toma Jackson o vete a saber, pero...me parece genial. 

Cumple como precuela perfectamente y también ofrece algo distinto respecto a la trilogía "anterior". Así que...sólo puedo recomendarla.

Si alguien quiere leer mi opinión completa sobre la peli (para no extenderme mucho aquí), está en http://javicrespo.blogspot.com/2012/12/el-hobbit-un-regreso-esperado.html
        
            